買同安裝大門邊間好？

泰華：comment好壞參半
和富：見人話貴＋靚
三木：見人話好
都唔知揀邊間好⋯⋯

最主要想穩陣，手工好，隔音好，襟用
利申：唔識啲咩師傳，諗住邊間買就搵返間安裝，所以希望有相關經驗巴打可分享

我用泰華

泰華質素幾好

我自己有師傅整。空心木門最平2000蚊有交易。實心隔音防火門就貴d，我就買左5000蚊左右。

唔記得了
當年全屋門都喺泰華買
都係揀晒特價款
自己裝修師傅安裝

講真，做生意唔通預左賣件野壞既比你？
都係睇你budget同師傅手工

你有師傳執就梗放心，我冇

你有自己師傳執就梗放心，我冇

和富 用左5年都好新淨 當時裝修有自己師傅順手裝埋

和富唔錯 果時武肺岩岩開始去買 有88折
三木好似比較貴

你搵埋和富安裝定有自己師傅？

最想知有人係喺間鋪買門兼搵埋間鋪安裝嘅經驗